# platzi-video-react-native

Aplicación desarrollada en https://platzi.com/cursos/react-native/

Para correr está aplicación debes tener todo el entorno de React Native instalado: https://facebook.github.io/react-native/docs/getting-started.html

Luego solo `npm install` o `yarn` y luego `react-native run-android` o `react-native run-ios`. Recuerda tener un emulador prendido previamente si quieres correr la aplicación en Android.
